一名官員說，這個地下室看起來就像邁克爾·貝(Michael Bay)電影中的場景，到處都是垃圾，空氣中濃煙滾滾。 《我不相信我上面的人》:防暴警察公開了對國會暴動的災難性反應|，作者:華金·薩皮恩和約書亞·卡普蘭 
 地下室被清理後，另一名軍官來到了國會大廈的圓形大廳。 《我不相信我上面的人》:防暴警察公開了對國會暴動的災難性反應|，作者:華金·薩皮恩和約書亞·卡普蘭 
 它面對的是一個地窖，在冬天凍得太硬無法翻動的時候，棺材被暫時存放在那裡。 在格洛弗公園，一個古老的天主教墓地獲得了新生|約翰·凱利| 2020年12月2日|華盛頓郵報 
 修復後的石窖和新靈灰安置所共有645個壁龕。 在格洛弗公園，一個古老的天主教墓地獲得了新生|約翰·凱利| 2020年12月2日|華盛頓郵報 
 長長的墓穴隧道延伸到山坡上，只有墳墓之間的天窗能看到。 布魯克林黑幫墓地|Nina Strochlic | 2014年10月23日|DAILY BEAST 
 因為穿的是德國人的衣服，他們被交給了德國人，德國人把他們埋在法國的一個墓穴裡。 美國拋棄的二戰英雄Megan McCloskey, ProPublica | 2014年3月21日|DAILY BEAST 
 這個“全國步槍協會槍支收藏之家”安靜得像個地窖。 紐敦槍擊事件後，美國步槍協會博物館一片寂靜和肅穆 
 但梵蒂岡明確了一件事:德·皮迪斯不會被重新埋葬在教堂的地窖裡。 2012年5月16日，意大利警方打開一名匪徒在梵蒂岡的墳墓，尋找失蹤女孩|Barbie Latza Nadeau |每日野獸 
 在地窖最遠的角落裡有幾十箱人類遺骸。 2012年5月16日，意大利警方打開一名匪徒在梵蒂岡的墳墓，尋找失蹤女孩|Barbie Latza Nadeau |每日野獸 
 教皇墓旁牆上的一個大凹穴被認為存放著她的石棺。 羅馬地下墓穴|威廉·亨利·威斯羅 
 我們進入葡萄園後到達的第一個區域是聖盧西娜的地窖。 羅馬地下墓穴|威廉·亨利·威斯羅 
 在這個墓穴裡的墓誌銘上也有許多奇利和其他羅馬貴族家族的名字。 羅馬地下墓穴|威廉·亨利·威斯羅 
 同樣的目的在地窖內通過欄杆達到，甚至通過平行的走廊到同一房間。 羅馬地下墓穴|威廉·亨利·威斯羅 
 大約有二十名僧侶，頭埋在巨大的兜帽裡，從墓穴裡走出來，站在中殿裡。 小丑奇科，大仲馬，神父